堅守信念 重整旗鼓

首先 四不宗旨 五大訴求 勿忘記
其次今晚暫且撤退 因為陣腳大亂 再作戀戰只會令被捉 受傷人數增加 就算你好勇敢 可惜現時情況對戰況極不利 稍作休息 沖個涼 食d野先 有時避其鋒芒係必須
警黑今晚 在戰術上可謂全面勝利 好可惜在戰略上明顯輸得更多 基本上文宣都可以在各方面得到材料
但係我認為咁樣唔足以令到警黑退卻 因為明顯政府已經唔理民意 只求穩定 穩固政權
我們現在面對的係整個國家維穩機器力量 如果你決定唔服從佢 就必須要打倒佢 唔係口號式抗爭 或者要好大力氣先推倒 又或者唔好覺得推倒佢好難 或者我地只需一推 自然骨牌式倒下 當然 第一下係必須
講得好似太多 入正題 首先必須全面勇武 勇武必須全面升級 如果你無心理準備前線抗爭 請做好你的和理非本份 勿令前線出現人數錯覺
其實只要連你地都勇武埋 我相信無人阻止到我地香港人 雖然我明白各人有各人的包袱 但我相信你地可以做得更多
如要諗捉鬼 不如先救人 在人數方面 我地優於警黑 縱使裝備薄弱 為何一直捱打 被捉 全在於心態 或者走可以今次唔洗比狗捉 但下次 下下次呢 長遠必須還拖 利多於弊 我知道有人想負責救人於狗口之中 可惜苦於溝通問題 自以為自己同想法人數少做不到 其實可以一作嘗試 相信人數必定只有多
至於捉鬼 其實無可能亦無人手捉得哂 防得哂 只能夠講唔好太易信人 信3成都比多 be water唔係盲目跟隨 請自己都要理性分析 要走要留無人怪你 最緊要唔好比狗捉走 當然 如果發現披著人皮的狗 我覺得你會識做 交戰雙方著人地軍服有咩後果 我諗大家知係咩
其實勇武已經唔洗講太多 吸經比和理非吸太多 你地識變通 組到團記得自己開個群好啦 唔好咁輕易加人 相信人 記住你地貴精不貴多 當然愈多愈著數 兄弟 在心中
和理非朋友們 我明白你地唔係唔想勇武 只不過你地有包袱 但我想講當勇武覆滅之時 亦係和理非收皮之日 所以希望你地盡自己最大程度幫助 例如8 5當日 如果全部都罷我肯定今日唔係咁環境 唔好咁自私連1日都唔肯付出 如果1日都唔肯付出 你亦無資格叫和理非 你所作所為根本就係深藍表現 坐享漁人之利的人 遲早只會餓死
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

大家記得要推爆黑警扮示威者！可以救到被救暴動罪義士！

暴動罪要証明當日集結民眾有造出「暴動」行為，依家証明左有黑衫人係黑警假扮，所以上到庭律師必定會質疑當日造出「暴動」行為係警察而唔係示威者，呢點警察一定無可能証明到，疑點利益歸於被告，打得甩！

所以全世界推爆黑警扮示威者！
所以全世界推爆黑警扮示威者！
所以全世界推爆黑警扮示威者！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

以牙還牙，以眼還眼